777: 港專校長做得好

[21:54, 12/18/2017] +852 9789 6971: Stand News 立場新聞
Just now ·

香港專業進修學校上周六舉行畢業禮，規定播放國歌時要全場肅立，有應屆畢業生未有遵從新規定被趕離場。特首林鄭月娥今日回應事件，稱充分肯定港專校長陳卓禧的介入及對應，又稱會就國歌法本地立法盡快展開諮詢。